屍煙in the hospital

是救傷車 忽到達了
肥屍 一聲慘叫
都已經發誓了 也沒有被忘掉
藍絲 預了分擔惡兆

係我啲friend 所以互照
牙man 鳩都縮了

有聲

Ho-how you like dead?
屍煙已, dead-dead-dead-dead, dead-dead-dead-dead